（認真討論）如果宜家大亞灣爆你會點做

第一時間返屋企
所有門窗關好
食水有幾多儲幾多

咁近應該死左啦我地。

可以點做？硬食哂喎

緊撚係去百佳掃晒D午餐肉啦

唔會即時死

走啦仲望
不過政府咁仆街應該會封晒啲口岸

直頭唔會比外界知啦，政府咁PK

游水走啦

邊個走殺邊個啦直程

賣左層樓 移民

我會殺人放火姦淫擄掠

橫掂中核輻射一定死

利申：ff

賣到幾錢

北上

唔洗返工

我會盡全力吸好多alpha particles 之後用最快速度上北京 之後呼哂所有我吸既alpha particles

揸紅van上大帽山

咁近
爆個一刻你都死撚左啦

福島細過大亞灣都要疏散20-30公里
大亞灣大一半但距離香港市中心不足五十公里
點避
唯有盡量北上向西走

去邊個國家做難民好

如果個陸唔係係外地既應該只有死路一條

即刻同女神表白

訓陣先

菲律賓